\documentclass{article}

\input{../pkgs}
\input{../cmds}

\title{FAQ - \textbf{Matematica del continuo}}
\author{
	1$^{\circ}$ anno\\12 CFU, Primo semestre\\
	Docenti: Cecilia Cavaterra, Anna Gori\\ 
	\href{https://ccavaterramc.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}{Sito web}
	\date{}
}

\begin{document} 
	\maketitle
	
	\begin{QuestionList}
		
		\question{Dove si trova il sito web del corso?} {
		     Si trova qui sopra cliccando "sito web".
		 }
		
		\question{Come è strutturato l'esame?} {
		    L'esame consiste in una prova scritta e in una prova orale da svolgersi nello stesso appello. 
		    La prova scritta dura 2 ore ed è formata da due parti distinte (piu' la parte zero sui prerequisiti, che non tutti gli studenti devono sostenere).
		    
		    Piu informazioni su come sono composte le due parti sul \href{https://ccavaterramc.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}{sito del corso}.
		}
		
		\question{Qual è il materiale a disposizione per studiare?} {
		    Sono disponibili le videolezioni con le relative slide, nonchè le esercitazioni.
		    
		    Il libro consigliato dalla docente è: "P. Marcellini e C. Sbordone, Calcolo, Liguori".
		}
		
		\question{Quali sono le risorse consigliate?} {
		    \begin{itemize}
		        \item  \href{https://www.wolframalpha.com/}{Wolfram Alpha}, per controllare le soluzioni agli esercizi
		
		        \item \href{https://www.geogebra.org/graphing}{Geogebra}, per vedere nel dettaglio i grafici delle funzioni
		
		        \item \href{http://vc.di.unimi.it/}{Videolezioni} dei Prof. Tarallo e Cigoli (che seguivano grossomodo lo stesso programma), utili specialmente per le esercitazioni
		
		        \item \href{https://goo.gl/9ADmUc}{Stampati lezioni del Prof. Gobbino} 
		        
		    \end{itemize}
		}
		
	\end{QuestionList}
	
\end{document}
