\documentclass{article}

\input{../pkgs}
\input{../cmds}

\title{FAQ - \textbf{Fisica}}
\author{
	Complementare\\6 CFU, Primo semestre\\
	Docente: Marco Cosentino Lagomarsino\\ 
	\date{}
}

\begin{document} 
	\maketitle
	
	\begin{QuestionList}
		
		\question{Quali sono i siti web del corso?} {
			\begin{itemize}
				
		    \item Ariel contiene le informazioni del corso:\\
		    \href{https://mcosentinolagomarsinof.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}{https://mcosentinolagomarsinof.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}\\
		    
		    \item Slack contiene i materiali necessari per ogni lezione e un forum per gli studenti:\\
		    \href{https://csphys.slack.com/app}{https://csphys.slack.com/app}
		    
		    \end{itemize}
		}
		
		
		\question{Com'è strutturato l'esame?} {
			L'esame si articola in una prova scritta con esercizi di tipo applicativo o concettuale e risposta a semplici quesiti teorici (è ammessa la consultazione di testi o appunti).
			Facoltativamente gli studenti possono anche accedere a un colloquio orale che può comprendere (a scelta): 
			\begin{itemize}
			\item Discussione della prova scritta 
			\item Discussione di un argomento approfondito 
			\item Presentazione e discussione di un mini-progetto computazionale 
			\end{itemize}
		}
		
		\question{Qual è il materiale a disposizione per studiare?} {
			È presente un PDF con le note del corso nella sezione "note" di Slack. Prima di ogni lezione vengono pubblicati materiali di approfondimento nella sezione "annunci". \\
			I libri consigliati sono:
			\begin{itemize}
			\item David M. Bourg, Physics for Game Developers, O’Reilly
			\item La Fisica di Feynman Vol 1, Zanichelli - Feynman, Leighton, Sands Lec-tures on Physics 1
			\item Don S. Lemons: A student’s guide to dimensional analysis. Cambridge
			University Press
			\item MIT Courseware Classical Mechanics (Fall 2016) o un qualsiasi altro libro di testo standard di fisica
			\end{itemize}
			Si possono trovare ulteriori informazioni al riguardo nella sezione "syllabus".
		}
	
		\question{Quali sono le risorse consigliate?}{
			Principalmente le note del corso in PDF. E' inoltre fortemente consigliato svolgere gli esercizi proposti a lezione.
		}
		
	\end{QuestionList}
	
\end{document}