<faq>
    <pair>
        <question>
            Com’è strutturato l’esame?
        </question>
        <answer>
            –(Caso condizioni d’emergenza sanitaria)– &#10;
            L’esame consiste di una prova scritta, di una prova di laboratorio e di un
            colloquio orale. Le prove vertono su quanto svolto nelle lezioni di teoria e
            nella parte di laboratorio.
            La prova scritta e la prova di laboratorio possono essere sostenute in un
            ordine qualsiasi e in appelli differenti. Per maggiori informazioni relative
            alla prova di laboratorio consultate il sito del laboratorio.
            Durante la prova scritta non è possibile utilizzare testi o appunti. Si
            accede al colloquio dopo avere superato sia la prova scritta sia la prova
            di laboratorio. Al termine del colloquio verrà formulata e verbalizzata la
            valutazione finale dell’intero esame.
            Il colloquio può essere sostenuto nello stesso appello delle altre prove, o
            in un appello successivo, purché entro l’ultimo appello previsto per l’anno
            accademico, cioè quello di settembre. Dopo tale appello eventuali parti
            d’esame superate saranno inderogabilmente annullate.
            La partecipazione a una prova scritta annulla un’eventuale prova scritta
            già superata. La partecipazione a una prova di laboratorio annulla una
            eventuale prova di laboratorio già superata. Il mancato superamento del
            colloquio implica l’annullamento della prova scritta e rende dunque necessaria
            la sua ripetizione.
        </answer>
    </pair>

    <pair>
        <question>
            Qual è il materiale a disposizione per studiare?
        </question>
        <answer>
            Il materiale di studio consiste nelle videolezioni caricate su Ariel e il materiale
            aggiuntivo (fogli d’esercizi, siti utili) sempre su Ariel. Sul vecchio
            sito dell’insegnamento (http://pighizzini.di.unimi.it/algoritmi/)
            sono disponibili anche vecchi esami.
        </answer>
    </pair>
</faq>