\documentclass{article}

\input{../pkgs}
\input{../cmds}

\title{FAQ - \textbf{Sicurezza e privatezza}}
\author{
	Complementare\\6 CFU, Primo semestre\\
	Docenti: Danilo Bruschi\\ 
	\href{https://dbruschisp.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}{Sito web}
	\date{}
}

\begin{document} 
	\maketitle
	
	\begin{QuestionList}
		
		\question{Dove si trova il sito web del corso?} {
		    Lo trovi qui sopra se premi "sito web".
		}
		
		
		\question{Com'è strutturato l'esame?} {
		    (Vista la situazione di emergenza sanitaria l'organizzazione potrebbe cambiare)\\\\
		    Attualmente l'esame consiste nello svolgimento in autonomia di 5 esercizi di laboratorio consegnati indicativamente 5 giorni prima della data di esame indicata sul portale ufficiale. GLi esercizi, che verranno messi su Ariel, non andranno consegnati, tuttavia si dovrà rispondere a delle domande riguardanti gli esercizi + una piccola parte di domande su privacy ed etica. Lo scritto di laboratorio riporta 4 votazioni in lettere: A,B,C,D per chi supera la prima parte di esame, che dovrà poi andare a sostenere la prova orale riguardante principalmente la parte teorica del corso (alla fine dell'orale vengono fatte anche un paio di domande di laboratorio). La valutazione in trentesimi viene data solamente alla fine della prova orale. 
		}
		
		\question{Qual è il materiale a disposizione per studiare?} {
		    Il materiale di studio consiste nelle videolezioni caricate su Ariel e, in caso il prof lo ritenga necessario, il materiale aggiuntivo caricato sempre su Ariel. Si consiglia fortemente di prendere appunti che siano organizzati particolarmente bene in modo tale da essere utilizzati nella fase di studio in preparazione all'esame.
		    
		    Sono anche disponibili i libri suggeriti dal docente, che si trovano sul relativo \href{https://dbruschisp.ariel.ctu.unimi.it/v5/home/Default.aspx}{sito web}
		}
		\\
		\question{Sono disponibili le slide utilizzate a lezione? Se si dove le posso trovare?} {
		    Il professore non rende disponibili le slide utilizzate a lezione ufficialmente.
		}
		
		\question{Mi consigliate di seguire questo corso? Cosa viene insegnato nel corso?} {
		    Gli obiettivi del corso e il programma del corso sono riportati nell'apposita sezione di riferimento sul \href{https://dbruschisp.ariel.ctu.unimi.it/v5/frm3/ThreadList.aspx?fc=JLsIzLlTf\%2f2BRiwqHvu8qUL7Tca3z8awbM93tg8KSad1OKWxnxac8S63yZFVQBL7&roomid=160439}{sito web}.
		}
		
	\end{QuestionList}
	
\end{document}